點至可以點醒d黃絲

鬧佢又深化矛盾，無補於事，同佢講事實又唔信，硬係要信d捕風捉影、無實質証據既所謂「新聞」，話想爭取better future又唔讀下政治同歷史，懶係理性分析就信到十足十，但其實就無樣準。天真同幼稚可以爭取到正義你班黃絲就繼續啦。

日日係度逢中必反，返去睇下祖國發展先再講野啦，西方民主好既野唔學，衰既野學到足，完全唔識取長補短，善用一國兩制機遇，調和專制同民主，淨係識四圍挑起爭端，叫外國制裁自己國家，簡直係破壞世界和平既毒瘤。

最on9係攬炒派當中既學生，未返過工就問返工係咪真係咁重要，又叫人廢老，老人家以前無書讀，出賣勞力賺錢就係想你班仆街讀多d書，創造個好d既將來，你班on9就淨係識攬炒、鬧老人家同逢中必反，簡直垃圾都不如

55^^

你條垃圾我見過好多次，成日係度帶風向，渾淆視聽，開9千幾個posts,又秒回，中曬lihkg毒

啱 所以唔該繼續做奴隸 幾層樓升咗幾倍等你地啲後生接貨 我退休賣完樓就走去加州

會留返一兩層等啲後生供我起加州飲茶歎世界

祖國經濟gogogo 啲錢就你地後生賺架啦

不過我都係去歐美歎世界

你地幾時先醒,lihkg係毒黎，將負能量幾何級放大，茶毒下一代

所以咪話黃絲自撚私，有事淨係識，逃避責任。你d無愛國情操既人世界上任何國家都唔會當你係自己人。你仲有利用價值咪可以去美國囉，老左無果陣你就仆硬街。反骨仔。

又夠鐘開膠post

幾時share你個故事

食屎啦中國咁好點解年中咁多人去歐美？ 屋企個藍到黑老豆 日日係到睇英國樓, 學英文學得仲勸力過我温final
建議樓主叫藍絲唔好買iPhone 買外國資產先 我代佢哋多謝你

無任何實例地對空氣屌稻草人...
其實你想人用多啲腦就係要喺細位慢慢同人講 改變人地對每件事嘅思考方式

當然啦如果你係嚟洩憤only就當我無講過

香港地上網有邊個唔痴線，只係幾痴線都唔會好似黃絲咁顛倒是非黑白

你做細事咪諗細位，我係想你站係宏觀角度（當權者）去睇件事，我每個細位屌你又會唔會有心機睇，罪狀罄竹難書。

就算中國無外國咁好，就要逢中必反？大家各有千秋者。仲有學英文好正常，國際語言黎，唔代表覺得中國唔好。中國係你既祖國，點解要去憎恨佢，佢有犯錯，作為有能力既香港人係咪要幫助佢？而唔係破壞？對件事有咩幫助？

大把黃絲係社會垃圾邊緣人，難得有樣野可以令佢地同正常人同化，佢地點會捨得醒

鬧佢又深化矛盾，無補於事，同佢講事實又唔信，硬係要信d捕風捉影、無實質証據既所謂「新聞」，話想爭取better future又唔讀下政治同歷史，懶係理性分析就信到十足十，但其實就無樣準。天真同幼稚可以爭取到正義你班藍絲就繼續啦。

日日係度逢黃必反，返去睇下中國發展先再講野啦，西方民主好既野唔學，衰既野學到足，完全唔識取長補短，善用一國兩制機遇，調和專制同民主，淨係識四圍挑起爭端，叫自己人打尻自己人，簡直係破壞世界和平既毒瘤。

最on9係攬撚住舊時代封建思想嘅廢物，返工係咪真係咁重要，淨係識搵錢、叫人廢青，以前無讀過書，就成人叫人要努力讀多d書，創造個好d既將來，你班on9之後又屌人讀書讀壞腦、讀唔成嘅又俾你屌讀屎片，簡直垃圾都不如

調和專制和民主
笑x左
我做咖？
呢d香港政府做咖嘛，佢無做，咪搞到咁

你知唔知中國有句諺語：非我族裔 其心必異 有啲嘢洗濕咗個頭就返唔到轉頭 你已經呈現左「異心」， 攬炒香港其實係中國嘅想法，你估林鄭真係on 9 咩，佢係特登倒晒香港嘅資源，封住你陪你玩困獸鬥。 林鄭之後應該會加tax , 將一啲奶共企業吸引返返去上海北京深圳。

如無意外之後香港未來10年，都唔會有咩運行，就算中國好與唔好都唔關你事，依家中國淨係俾兩條路你 一喺乖乖哋香港做樓奴 第二就係離開香港 。 而家唔好意思你想奶共發達都冇資格

乜都話係政府責任，不如諗下自己點去正面咁幫個社會先啦

你幾了解中共，不過係邊個搞到中共要邊緣化香港人，咪又係黃絲？逢中必反，踩過左中國底線，你搞還搞，你而家係想推翻個政權，人地點會同你客氣

某程度講得岩 但樓主呢d野放係心入面
最緊要唔好鬥黃影響 識得獨立思考

你冇改錯名

你想點幫助中國？
個問題係共產黨，咁你係咪想解決共產黨？
中國係祖國係你覺得姐，唔代表其他人都係咁諗。
另外祖國點解就唔可以憎恨？大把人都憎父母啦，有血緣關係就代表唔可以有負面情緒？

得罪講句你啲邏輯好多漏洞，似冇讀書/弱智。

佢第一句有實例啊, 好多人都迷戀fake new...

1. 721事件響你眼中係咪"捕風捉影、無實質証據既所謂「新聞」"?
2. 唔好犯左"將國家同政權綑綁"呢個低質藍絲最常犯既邏輯謬誤, 唔該

有負面情緒就可以去燒碰打？憑你句憎恨父母已經知你咩料啦，你憎恨父母，可以離開，但唔可以破壞家園囉。最基本，你連養你咁多年既人都唔尊重，你連比機會你知道咩係邏輯既人都唔尊重，你有咩資格叫以知識分子自詡？你有邏輯，好撚醒（好似），咁點解唔搵個內地又接受，香港人又保有到核心價值既方法？係都要攬炒香港？

回應你第二條，的而且確而家個政權係捍衛到民族尊嚴同宏揚中華文化，人民生活改善，向好一方面發展。好簡單，你認為無左呢個政權人民生活會更幸福咩？

出嚟表達意見個陣咪正面幫左囉
人地和理非非夠唔夠正面呀？

你又點正面幫緊社會呢？

從你冇答第一條, 已經知道呢個政權培養出來既, 就係一班同你一樣唔敢直面過錯既國民, 日日只會歌功頌德文過飾非

所謂捍衛民族尊嚴, 就係日日戰狼上身同全世界為敵醜態百出
所謂人民生活改善, 就係窮到要提出地攤經濟, 武漢肺炎死左幾多人一路都唔公佈, 仲要我已經唔講三鹿奶粉同地溝油

咁既國家, 最好快D亡國

係人地條rule下生存唔係問題
但條rule合唔合理先得咖

燒/打/遊行示威/鬧 只係一種情緒宣洩，我唔係同你講用邊一種方法先係對或錯。按你咁講孫中山毛澤東係咪唔應該革命？清朝/民國係佢地父母/祖國喎？
你後面講嘅更加不知所謂，尊重係相互+你本人要值得人尊重至得，唔係付出咗啲咩就一定要人尊重你，半句都駁唔到淨係識情感勒索。李嘉誠返中國捐咗咁多學校/起咗咁多建設，點解中共/中國人要叫佢曱甴王？點解你講到中國同香港/或者香港人同香港警察咁血濃於水，佢地要用曱甴嚟形容我地？
咩係中國接受，香港又保到核心價值嘅方法？中國要做嘅就係種族滅絕香港人，留地不留人，炒貴啲樓、搶走工作機會、破壞既有體制跟佢個套，逼走香港人。從根本上中共就唔會同香港共和，連撤回逃犯條例呢啲無中生有嘅野都要拖幾個月打打殺殺先肯停，得你呢啲傻鳩藍絲先會幻想中共想香港人好過，唔好咁天真啦，未醒嗰個會唔會係你
至於攬炒，中共比民主自由香港人咪冇人想攬炒囉，又唔見以前啲人會諗住攬炒？而現實就係中共越逼越緊，佢寧願攬炒都要搞鳩香港人，你睇清楚未？佢咁大個國家都唔怕攬炒你怕咩？

我明，但而家二十一世紀，仲係咪一定要流血革命，犧牲咁多無辜既人？仲有革命完果種混亂我地又承唔承受到先。

老實講，我係唔想見到有人死，無論香港人定內地人，至反對暴力同無謂既反抗

唔好人身攻擊

你諗下點解唔報先，內地咁多人，如果樣樣自由流通，群眾唔識判斷咪仲大獲，佢咁做都係無可奈何

共產黨執政70年都培養唔到國民有足夠既民智去判斷

然後你仲同我講共產黨好好冇問題

歷史上呢啲事都循環咗好多次，冇話咩接唔接受到。就算呢代人選擇dup低個頭做豬，下一代都係會受返，只係今代人死定下代人死嘅分別，問題唔會冇啦啦自己消失，反抗背後嘅理念就係想自己一代/下一代可以過啲更好嘅生活。

如果你唔反抗，只係代表你想保住自己/怕咗佢，唔代表中共係正確

而家人人有部手機，資訊咁流通，就算美國人咁叻都判斷唔到啦，比人干預大選又衝入國會。

樓主低級紅 高級黑

我唔相信有政權係絕對正確，政治根本無對錯，我淨係知道人民幸福至係最重要，有咩重要過安定同繁榮？

更好既生活就係要適應世界既改變，你口口聲講爭取，最後爭左咩返黎？nothing but only destruction

我係真心架

"我覺得我地所有政策都做得好好, 好得濟唔太想俾國民知, 所以我地要起網絡長城控制言論同資訊流通"

我會話: 李文亮

唔知點解覺得樓主先係真正既手足，句句都串到應一應

咁你和理非咪得囉，點解要暴力呢？點解要攬炒呢？

完全同意你第一句
世界咁多地方越嚟越民主，點解中共唔適應改變呢？

最後爭咗啲咩返嚟/對錯由未來嘅人去判斷，係啱嘅事始終都會係啱。依家未到最後又點知爭到啲咩？同埋都係個句啦，國共內戰自己人打自己人都係nothing but only destruction，打仗期間你都只會覺得有破壞無建設
當權者有權有能力去改變，佢地唔自我改革，你唔怪佢地，反而怪啲受壓逼嘅人而革命嘅人，真係好好笑

邊撚個壓迫你呀，係你班被迫害妄想症患者成日搞事，得罪大陸，搞到而家香港人連屎都無得食，似係你地壓迫無辜市民喎

你咁得閒係咪無工返
試下去專心返工唔好喺度四圍挑起爭端

我上上個回應已經講咗
中環一堆人講普通話，所謂嘅中國專才。搶你飯碗、炒貴啲樓、新移民殖民，我都唔講逃犯條例/國安法呢啲。
咁都唔係壓逼，不如你離開個鍵盤望下個世界啦，或者你智障我都冇辦法，我會同情你
應埋呢句就唔會應你，同弱智講野得唔出結果

豐衣足食有邊個想做乞衣呀皇上

多謝你沖出黎俾人block

你係有料，點解人地要用大陸專才？自己輸左又賴人唔公平？本土主義=on9